sales 狗 想轉行

好辛苦 日摔夜摔 好攰 想轉行由頭來過 但又唔知轉咩

咩sales?

邊間？

轉行做銷售員

我想轉做sales

我公司請人